今屆利物浦既成就算唔算超越左6冠巴塞？

4冠王
歷史首奪英超
最早封冠紀錄
英超最高分紀錄

好撚屈

我地曼迷唔會承認

咪又係輸比馬體

認同請正評
反對請負評

攞咁多次歐聯，攞少次有咩所謂
正如日日屌老婆個閪，屌少晚又如何

邊4個冠？
英超亞洲挑戰杯？

但依家老婆比人屌喎

黑哨程度同6冠巴塞比，邊個勁d?

社區盾 歐洲超級盃 世界冠軍球會盃 英超
呢四冠完勝三冠獌啦，得6冠巴有得比下！

冇啦啦3連爆角 角細過關揀錯左

淨係6同4已經係數字上嘅差別啦理得你聯賽拋離夠40分咪又1個冠

利物浦冇靠var奪冠

獌有13個英超

攞過13次英超冠軍先好開post

講緊一季

秒左樓主條ON9

收嗲啦肉酸狗！

6冠巴都係靠實力贏車路土

邊4個冠？

攞咁多次英超，攞少次有咩所謂
正如日日屌老婆個閪，屌少晚又如何

樓主真係正一傻鳩嚟

好多咩？人哋皇馬都未出聲

皇狗靠黑哨唔計啦

輸左4蛋俾曼城 點睇？